唔好中計啊嘛

毒揀應留在家中

毒撚應留在家中

上下光時買薯片